香港幾時有新版slamdunk中文版出？

7月都黎 新版應該出左？
但好似冇乜消息